前線請冷靜！

絕不割蓆。

但想你地諗下當初因為咩行出黎，又係咩令你地穿上裝備站在最前。
你地嘅行動可以更有針對性。

如果有壓力，歡迎留言，我會盡量覆。

P

留得青山在，那怕無柴燒，冷靜啊

推

不要把自己逼得太緊。

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

不割蓆唔代表唔可以自我反省...

我地要嘅係最後嘅勝利

可能呢排活動太密，休息不足